如果思琦係黃絲，大家會唔會原諒思琦當年無情無義？

而李泳豪100%係藍絲
但當年大家一面倒插思琦無情無義，個個走去撐豪仔

會

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

屌，垃圾藍絲緊係唔要啦

拉

一直都無屌過ck

李泳豪自己咁廢怪邊個

【要人】三罷陣線：各行各業都要人

比大陸佬中出即飛完都藍就抵撚佢死啦

講真人哋感情事旁人又知幾多
錯在思琦冇分手先去搵第二個

俾得大陸佬屌點會係黃
所以你呢個假設唔成立

李泳豪呢d垃圾，一世綠帽樣

好仆街但方向正確

李泳豪又畀過啲咩人，未分開前已經全家人對CK屌屌屌。